ching依個稱呼算唔算係香港版既nigga

chink/ching chong同nigger都係種族歧視用語
但黑人反而將nigger變成黑人之間既表示親近友好既稱呼 叫做nigga
而香港網民就鍾意互相稱呼做ching

點解ching係歧視用語

兒登班小學雞撚知Ching Chong ling long ding dong係笑鳩華人咩

Ching唔係解師兄咩
點會歧視

鄉土 5p個類咪多人用ching
舊登都係用開巴絲打

因為樓主𢦀鳩

ching好波

俾面先會叫人師兄

ching = c hing = 師兄
唔信自己Google

笑什麼 你也是中國人

Ching都唔識解

啱呀清